邊種自殺方式最辛苦

我想痛苦咁離開...

上高登

燒炭？

驚

驚咩

燒炭過程都算辛苦 有冇更恐怖難受

凌遲

切腹

打j

蟲噬

愛上思煙

返工

拖長嚟自殺
每日正常飲食，等自己自殺既行動拖長到一百歲先可以死

真，最辛苦咪就係活落去

上吊、自焚、溺水、割喉放血

餓死

巴打講得好岩 最辛苦就係一直活下去...